點樣講散 我不懂

一齊咗三年，我好愛佢，但同佢性生活零。佢冇講過理由，問過佢都剩係答我唔想，追問都係冇用。一星期見一兩次，傾計永遠唔會Voice call or video call。我好辛苦，覺得我頂唔到幾耐，其實一直都幾唔夾，磨磨合合到而家，但初戀怕散咗會後悔，仲感覺到自己好愛佢。現在進退兩難，不知如何是好。

其實你心底裡都知應該點做
你唔習慣冇咗佢唔代表你鍾意佢

你係男定女

我都覺得可能只係怕唔習慣冇咗佢..

男

你想像同實際唔同，但你又冇講出黎自己想點。結果就會咁。
搵個機會講哂出黎，岩就會變唔岩可以直接散。

我都就控制唔到自己想出去玩下，另外都幾肯定佢唔會搵食，唔會綠我，因為覺得佢可能係性冷淡，如果我咁出去搵食都幾仆街。

有講過呢啲問題，我都有講過散，佢話會改，唔想散，但其實之後都係咁。

其實如果有埋性呢樣野行落去，我真心覺得結婚都有可能，但偏偏就冇呢樣野

覺得好可惜，大家都明生理需求上唔夾係有幾辛苦

係咪冇可能改變到呢壇嘢

平時出街係點?
如果唔想分, 買飛機杯

冇 wo, 你同佢講如果係諗住結婚，你接受唔到零性生活，一係你陪佢睇下醫生，一係就散啦無謂嘥大家時間。

飛機打到唔想打
出街幾正路幾開心 冇咩問題

樓主拍拖三年 上年先開post講條港女衰妹幾正 你係想扑你條女定真心愛佢 你心知肚明啦

最好搵日態度好好地咁問佢 大家傾下 真係唔夾嘅就放手啦 或許放手才是真正擁有點都好 分手唔好做返朋友 只會令自己更辛苦加油呀巴打

利申 剛分

唔忍著都忍左三年 ，點解唔忍埋佢 ，真係完左離開左嗰一刻你就會知道你有幾咁後悔 ，同埋唔好好似我咁做錯左決定 ，因為真係翻唔到轉頭 ，你會嬲自己一世點解唔忍埋落去

唔好呀 我就係咁衰左

好難有啲咁嘅時機講呢啲佢好耐都唔上一次我度

要忍到幾時，好似遲早完咁先猶豫不決..
如果真係去到結婚，結咗都係咁就閪..

你衰綠人定被綠

或者你問下自己 係咪性緊要過佢 我無左佢先發覺 我緊張佢多過性 可惜已經太遲
你諗下你無左佢之後你會點
如果真係覺得性緊要啲 大家傾過又無辦法
可能真係要分開好啲
但點都唔好做錯左決定而導致分開
和平分手 或者之後大家會諗通左可以再有機會